\chapter{About this Book}
\vfill
\begin{center}
  \includegraphics{cache/chapterpoignantguide1.png}
\end{center}
\vspace{2cm}
\clearpage
\begin{figure}
\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{cache/1.png} 
 \begin{enumerate}
\item Un elfe et son jambon de compagnie !
\item Une girafe encerclée par des sorcieeers !
\item Des canaris microscopiques ! * ..
Ce guide est une véritable vitrine de vie !!
\end{enumerate}

	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{cache/2.png} 
\begin{enumerate}
\item En direct, en l’an 2012. Grâce au Guide Poignant de Why…
\item Même les enfants peuvent apprendre Ruby ! C’est aussi simple que ça !
\item class « self » !
\end{enumerate}

	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{cache/3.png} 
\begin{enumerate}
\item Je suis profondément touché par cet étrange livre de Why qu'est le Guide Poignant de Ruby.
\item Sérieusement, je me sens vraiment bien dedans.
\item Comme si les cavités de mon corps étaient remplies par un avocat et de la mayonnaise fouettée.
\end{enumerate}
	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{cache/4.png}
\begin{enumerate}
\item Je suis petite.
\item J’ai des aventures !
\item Ok. Maintenant vous pouvez commencer le livre !
\end{enumerate}
\end{figure}
